機場上唔到網 打電話通知機場兄弟要走!!

黑警今次圍捕會捉好多人
5000個呀！